邊區外賣步兵最好做

想知做邊區外賣步兵最好做？
利申:做左九龍灣deliveroo步兵3年

講你聽黎爭食咩？